<!DOCTYPE html>
<!--[if lt IE 7]>      <html class="no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7" lang="fr-FR"> <![endif]-->
<!--[if IE 7]>         <html class="no-js lt-ie9 lt-ie8" lang="fr-FR"> <![endif]-->
<!--[if IE 8]>         <html class="no-js lt-ie9" lang="fr-FR"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html class="no-js" lang="fr-FR"> <!--<![endif]-->
<html lang="fr">
	<head>
		<meta charset="utf-8" />
		<meta name="description" content="description" />
		<meta name="keywords" content="tags" />
		<!--[if IE]>
			<meta http-equiv="x-ua-compatible" content="IE=9" />
		<![endif]-->
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no" />
		<link rel="stylesheet" media="all" type="text/css" href="css/normalize.css">
		<link rel="stylesheet" media="all" type="text/css" href="css/jquery-ui-1.10.4.custom.min.css">
		<link rel="stylesheet" media="all" type="text/css" href="css/jquery.fancybox.css">
		<link rel="stylesheet" media="all" type="text/css" href="css/widget-fancybox-content-tabs.css" />
		<link rel="stylesheet" media="all" type="text/css" href="css/widget-common.css">
		<link rel="stylesheet" media="all" type="text/css" href="css/widget-map.css">
		<link rel="stylesheet" media="all" type="text/css" href="css/widget-events-map.css">
	    <script src="https://maps.googleapis.com/maps/api/js?v=3.exp&signed_in=true"></script>
	    <script src="http://google-maps-utility-library-v3.googlecode.com/svn/trunk/markerclusterer/src/markerclusterer.js"></script>
	    <!--[if lt IE 10]>
            <script src="js/matchMedia.js"></script>
        <![endif]-->
		<title>CSI Estim</title>
	</head>
	<body>
		<div id="widget-wrapper">
			<div class="structures-map-widget">
				<!-- 01. Search form -->
				<form id="form-structures-map" 
					name="form-map"
					onsubmit="return zf.filterItem();" 
					class="clearfix mobile form-widget-structures-map">
					<fieldset class="fieldset-structures-map search">
						<div class="content-datepicker">
							<input type="text" 
								id="input-structures-map"
								name="searchText"  
								class="input-structures-map" placeholder="Rechercher un événement">
							<div class="content-submit-structures-map">
								<input type="submit" value="" class="submit-structures-map">
							</div>
						</div>
					</fieldset>
					<fieldset class="fieldset-structures-map">
						<div class="content-datepicker">
							<label for="date-from">Du</label>
							<div class="date-wrapper">
								<input type="text" 
									id="date-from"
									name="searchStartDate"
									placeholder="29/10/2014" 			 
									class="datepicker datepicker-from">
								<span class="content-icon-datepicker"></span>
							</div>
						</div>
					</fieldset>
					<fieldset class="fieldset-structures-map">
						<div class="content-datepicker">
							<label for="date-from">Au</label>
							<div class="date-wrapper">
								<input type="text" 
									id="date-to"
									name="searchEndDate"
									placeholder="29/10/2014"  
									class="datepicker datepicker-to">
								<span class="content-icon-datepicker"></span>
							</div>
						</div>
					</fieldset>
				</form>
				<!-- 02. MAP -->
				<div id="map-canvas"></div>
			</div>
		</div>
		<!-- Fancybox -->
        <div class="tabs-menu-container" id="tabs-menu-container-1">
    <nav class="nav-menu-content">
            <ul>
                    <li><a href="#" class="tabs-menu-link-container active one-line" data-id="0">description</a></li>
                    <li><a href="#" class="tabs-menu-link-container two-line" data-id="1">données techniques</a></li>
                    <li><a href="#" class="tabs-menu-link-container two-line" data-id="2">Droits d'utilisation</a></li>
            </ul>
    </nav>
    </div>		<!-- Footer scripts -->
		<script>
			
			// var datasItemsJSon = '{\"datas\":{\"points\":[{\"latitude\":\"48.862342\",\"longitude\":\"1.350688\",\"title\":\"event-Aurélie\",\"list\":[{\"id\":\"2\",\"title\":\"event-2\",\"description\":\"description-2\",\"longitude\":\"1.350688\",\"latitude\":\"48.862342\"}]},{\"latitude\":\"48.862342\",\"longitude\":\"2.350688\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"3\",\"title\":\"event-3\",\"description\":\"description-3\",\"longitude\":\"2.350688\",\"latitude\":\"48.862342\"},{\"id\":\"4\",\"title\":\"event-4\",\"description\":\"description-4\",\"longitude\":\"2.350688\",\"latitude\":\"48.862342\"}]},{\"latitude\":\"48.862342\",\"longitude\":\"3.350688\",\"title\":\"event-1\",\"list\":[{\"id\":\"1\",\"title\":\"event-1\",\"description\":\"description-1\",\"longitude\":\"3.350688\",\"latitude\":\"48.862342\"}]}]}}';
			// tous
			var datasItemsJSon = '{\"datas\":{\"points\":[{\"latitude\":\"44.8575\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"201\",\"title\":\"Agricultures et C\u00E9r\u00E9ales\",\"description\":\"Centrales dans l\u2019alimentation humaine, les c\u00E9r\u00E9ales sont au coeur de l\u2019histoire des agricultures et du d\u00E9veloppement des civilisations. L\u2019accroissement de la population, le d\u00E9veloppement des agrocarburants, et l\u2019intensification de l\u2019\u00E9levage accentuent notre d\u00E9pendance aux c\u00E9r\u00E9ales.\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"12\/12\/2013\",\"endDate\":\"30\/12\/2013\",\"createdDate\":\"26\/11\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"29\/11\/2013\",\"publicationDate\":\"12\/28\/2012\",\"localisation\":\"20, Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=34702&t=1437751967556\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/pageseditos,438,left_AEC69790.html\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"activite\":[\"agriculture-alimentation\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"20, quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"competence\":[\"agriculture-alimentation\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"202\",\"title\":\"Cervorama\",\"description\":\"Mon cerveau est-il unique ? Les animaux sont-ils intelligents ? A quoi ressemble un neurone ? Cette exposition vous invite \u00E0 d\u00E9couvrir cet organe aux capacit\u00E9s d\u2019adaptation remarquables.\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"02\/03\/2013\",\"endDate\":\"05\/01\/2014\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/10\/2013\",\"publicationDate\":\"02\/15\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/pagesEditos.asp?IDPAGE=441\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"sciences et societe\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"203\",\"title\":\"La nuit des mus\u00E9es\",\"description\":\"Le 18 mai 2013, \u00E0 Bordeaux comme dans des centaines d\'autres mus\u00E9es en France, se tient la 9e \u00E9dition de la Nuit des mus\u00E9es. Pour la Nuit des Mus\u00E9es, Cap Sciences ouvre ses portes gratuitement de 18h \u00E0 minuit.\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"18\/05\/2013\",\"endDate\":\"18\/05\/2013\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/10\/2013\",\"publicationDate\":\"05\/03\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/agenda.asp?detail=812\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_mus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"thematique\":[\"technologies de l\'information et de la communication\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"205\",\"title\":\"Le Village des sciences\",\"description\":\"Dans le cadre de la \u00AB F\u00EAte de la science \u00BB qui aura lieu du 9 au 13 octobre 2013, Cap Sciences organise un week-end \u00AB Village des sciences \u00BB le week-end du 12 et 13 octobre. Tout public, gratuit\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"12\/10\/2013\",\"endDate\":\"13\/10\/2013\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/10\/2013\",\"publicationDate\":\"09\/27\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/web\/fete-de-la-science\/pageseditos,364,left_2454A88.html\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"]}},{\"id\":\"206\",\"title\":\"Living Lab\",\"description\":\"Cap Sciences participe \u00E0 la recherche et d\u00E9veloppement dans le domaine du num\u00E9rique et vous propose de faire partie de l\u2019aventure !\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"28\/01\/2013\",\"endDate\":\"31\/12\/2013\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/10\/2013\",\"publicationDate\":\"01\/13\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/pageseditos,423,left_77FBAA2B.html\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Technologies de l\u2019information et de la communication\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_tic\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"activite\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"competence\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"207\",\"title\":\"Sciences en balade\",\"description\":\"Toute l\u2019ann\u00E9e, Cap Sciences vous convie, \u00E0 pied, en bus, en tram ou \u00E0 v\u00E9lo \u00E0 des balades en compagnie d\'intervenants, chercheurs ou sp\u00E9cialistes, pour d\u00E9couvrir ou re-d\u00E9couvrir notre environnement patrimonial, scientifique et technique \u00E0 Bordeaux.\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"25\/05\/2013\",\"endDate\":\"25\/05\/2013\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/10\/2013\",\"publicationDate\":\"05\/10\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/web\/Tourisme_Scientifique\/&?sX_Menu_selectedID=left_38FF013D\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"]}},{\"id\":\"208\",\"title\":\"Secrets de ponts\",\"description\":\"Baladez-vous sur les ponts d\u2019ici : le pont de Pierre, le pont d\u2019Aquitaine, et les ponts d\u2019ailleurs comme le surprenant pont basculant de Gateshead Bridge en Angleterre. Derri\u00E8re chacun de ces \u00AB ouvrages d\u2019art \u00BB se cachent des m\u00E9tiers, des hommes, des techniques, des enjeux.\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"15\/05\/2013\",\"endDate\":\"30\/06\/2013\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/10\/2013\",\"publicationDate\":\"04\/30\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/pagesEditos.asp?IDPAGE=365\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_inno_rech_indus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"209\",\"title\":\"Voyage au coeur des connections neuronales\",\"description\":\"Le cerveau est compos\u00E9 de milliards de neurones qui communiquent entre eux au sein des synapses. Lors de cette conf\u00E9rence, nous voyagerons dans le temps et l\u2019espace, depuis les premi\u00E8res descriptions des connections neuronales jusqu\u2019au c\u0153ur de leurs structures gr\u00E2ces aux derni\u00E8res technologies.\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"17\/03\/2013\",\"endDate\":\"17\/03\/2013\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/10\/2013\",\"publicationDate\":\"03\/02\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/agenda.asp?detail=794\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"44.8578\",\"longitude\":\"-0.5605\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"30901\",\"title\":\"Test 789\",\"description\":\"test multi structures\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"21\/03\/2015\",\"endDate\":\"15\/07\/2015\",\"createdDate\":\"21\/01\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"21\/01\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/06\/2015\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5605\",\"latitude\":\"44.8578\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=574406&t=1437751967531\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=574407&t=1437751967531\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=574408&t=1437751967531\",\"webLink\":\"http:\/\/www.blah.com\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Environnement - D\u00E9veloppement durable - \u00C9nergies, Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"A partir de 2 ans, A partir de 8 ans\",\"langues\":\"Anglais, Espagnol\",\"accessibilite\":\"D\u00E9ficients visuels , Non accessible\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart2\",\"pub_cib_apart8\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_spa\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"accessibilite\":[\"acc_visu\",\"acc_not\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"thematiques\":[\"the_env_dev_dur_nrj\",\"the_inno_rech_indus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"environnement-developpement durable-energies\",\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"22901\",\"title\":\"TMA TEST 4\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"09\/01\/2015\",\"endDate\":\"09\/01\/2015\",\"createdDate\":\"09\/01\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"09\/01\/2015\",\"publicationDate\":\"12\/25\/2014\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5605\",\"latitude\":\"44.8578\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"28901\",\"title\":\"evt prep 2\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"09\/03\/2015\",\"endDate\":\"09\/03\/2015\",\"createdDate\":\"09\/01\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"09\/01\/2015\",\"publicationDate\":\"12\/25\/2014\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5605\",\"latitude\":\"44.8578\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"28902\",\"title\":\"TEST TMA\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"09\/01\/2015\",\"endDate\":\"09\/01\/2015\",\"createdDate\":\"09\/01\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"09\/01\/2015\",\"publicationDate\":\"12\/25\/2014\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5605\",\"latitude\":\"44.8578\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"204\",\"title\":\"La semaine du son 2013\",\"description\":\"La 10\u00E8 Semaine du Son 2013 se tiendra du 20 au 27 janvier partout en France. D\u00E9couvrez le programme de Cap Sciences, dimanche 27 janvier 2013, de 15h \u00E0 18h !\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"27\/01\/2013\",\"endDate\":\"27\/01\/2013\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"16\/10\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/12\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5605\",\"latitude\":\"44.8578\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/agenda.asp?detail=789\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Technologies de l\u2019information et de la communication\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_tic\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"]}},{\"id\":\"4901\",\"title\":\"test enr 2\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"30\/05\/2014\",\"endDate\":\"31\/05\/2014\",\"createdDate\":\"28\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"28\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"05\/13\/2014\",\"localisation\":\"20, Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5605\",\"latitude\":\"44.8578\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"A partir de 2 ans\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart2\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"20, quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"47.4784\",\"longitude\":\"-0.5632\",\"title\":\"Destination labo\",\"list\":[{\"id\":\"40904\",\"title\":\"Destination labo\",\"description\":\"Actions de culture scientifique et rencontres avec les scientifiques dans les laboratoires \u00E0 l\u2019occasion d\u2019une journ\u00E9e portes ouvertes aux scolaires dans toute la France.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"10\/04\/2015\",\"endDate\":\"10\/04\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"03\/26\/2015\",\"localisation\":\" Angers Pays de la Loire France\",\"region\":\"Pays de la Loire\",\"longitude\":\"-0.5632\",\"latitude\":\"47.4784\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630411&t=1437751967520\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630412&t=1437751967520\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630413&t=1437751967520\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/actualites\/rubriques\/actualites-evenements\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"Groupe scolaire\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"r\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_groupsco\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"angers\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"thematiques\":[\"the_inno_rech_indus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"angers pays de la loire france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"47.2131\",\"longitude\":\"-1.5427\",\"title\":\"Utopiales, festival international de science-fiction\",\"list\":[{\"id\":\"40910\",\"title\":\"Utopiales, festival international de science-fiction\",\"description\":\"Exposition \u00AB Lumi\u00E8re \u00BB accompagn\u00E9e de conf\u00E9rences entre chercheurs et auteurs ; Remise des prix du concours de nouvelles (lyc\u00E9e, coll\u00E8ge et 8-12 ans) avec visite de la classe gagnante d\u2019un laboratoire de la r\u00E9gion\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"28\/10\/2015\",\"endDate\":\"02\/11\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"10\/13\/2015\",\"localisation\":\"5, Rue de Valmy 44000 Nantes Pays de la Loire France\",\"region\":\"Pays de la Loire\",\"longitude\":\"-1.5427\",\"latitude\":\"47.2131\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/actualites\/rubriques\/actualites-evenements\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"r\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"nantes\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"metiers-emploi-formation\",\"sciences et societe\"],\"localisation\":[\"5, rue de valmy 44000 nantes pays de la loire france\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.1155\",\"longitude\":\"-1.6708\",\"title\":\"Import \u00E9v\u00E8nement\",\"list\":[{\"id\":\"6901\",\"title\":\"Import \u00E9v\u00E8nement\",\"description\":\"import 1\",\"nomStructure\":\"CIT\u00C9 DES SCIENCES ET DE L\'INDUSTRIE\",\"startDate\":\"15\/07\/2014\",\"endDate\":\"15\/12\/2014\",\"createdDate\":\"07\/07\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/07\/2014\",\"publicationDate\":\"06\/30\/2014\",\"localisation\":\"2, Rue de la Palestine 35000 Rennes Bretagne France\",\"region\":\"Bretagne\",\"longitude\":\"-1.6708\",\"latitude\":\"48.1155\",\"webLink\":\"http:\/\/www.google.fr\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Math\u00E9matiques - Physique - Chimie\",\"publicsCibles\":\"Enseignants\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"1\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"e\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"rennes\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cite des sciences et de l\'industrie\"],\"thematiques\":[\"the_math_phy_chi\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"mathematiques-physique-chimie\"],\"localisation\":[\"2, rue de la palestine 35000 rennes bretagne france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.1051\",\"longitude\":\"-1.6747\",\"title\":\"test 1\",\"list\":[{\"id\":\"26901\",\"title\":\"test 1\",\"nomStructure\":\"ESPACE DES SCIENCES2\",\"startDate\":\"09\/01\/2015\",\"endDate\":\"09\/01\/2015\",\"createdDate\":\"09\/01\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"09\/01\/2015\",\"publicationDate\":\"12\/25\/2014\",\"localisation\":\"6 Boulevard Magenta 35000 Rennes Bretagne France\",\"region\":\"Bretagne\",\"longitude\":\"-1.6747\",\"latitude\":\"48.1051\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"31802\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"e\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"rennes\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"espace des sciences2\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"6 boulevard magenta 35000 rennes bretagne france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.7821\",\"longitude\":\"-3.5252\",\"title\":\"evenement 3610 bis\",\"list\":[{\"id\":\"44901\",\"title\":\"evenement 3610 bis\",\"description\":\"evenement 3610\",\"nomStructure\":\"ARMOR SCIENCES\",\"startDate\":\"12\/05\/2015\",\"endDate\":\"14\/05\/2015\",\"createdDate\":\"12\/05\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"12\/05\/2015\",\"publicationDate\":\"04\/27\/2015\",\"localisation\":\"13 Route du Radome 22560 Pleumeur-Bodou Bretagne France\",\"region\":\"Bretagne\",\"longitude\":\"-3.5252\",\"latitude\":\"48.7821\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Habitat - Territoire - Transports\",\"publicsCibles\":\"Enseignants\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"31995\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"e\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"pleumeur-bodou\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"armor sciences\"],\"thematiques\":[\"the_hab_terr_trans\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"habitat-territoire-transports\"],\"localisation\":[\"13 route du radome 22560 pleumeur-bodou bretagne france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"45.7082\",\"longitude\":\"1.2336\",\"title\":\"Mille milliards de fourmis\",\"list\":[{\"id\":\"401\",\"title\":\"Mille milliards de fourmis\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"15\/10\/2013\",\"endDate\":\"24\/08\/2014\",\"createdDate\":\"29\/11\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/07\/2014\",\"publicationDate\":\"10\/01\/2013\",\"localisation\":\"Maison Rouge 87800 Saint-Maurice-les-Brousses Limousin France\",\"region\":\"Limousin\",\"longitude\":\"1.2336\",\"latitude\":\"45.7082\",\"webLink\":\"http:\/\/www.palais-decouverte.fr\/index.php?id=fourmis2013\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences du vivant\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"l\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"saint-maurice-les-brousses\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_sci_viv\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"],\"localisation\":[\"maison rouge 87800 saint-maurice-les-brousses limousin france\"]}}]},{\"latitude\":\"44.4514\",\"longitude\":\"1.4389\",\"title\":\"Ateliers 8-12ans : Les Mercredis des Sciences \\\"J\'explore l\'Am\u00E9rique\\\"\",\"list\":[{\"id\":\"20901\",\"title\":\"Ateliers 8-12ans : Les Mercredis des Sciences \\\"J\'explore l\'Am\u00E9rique\\\"\",\"description\":\"Dernier appel pour les passagers du vol Cahors-Boston ! Pendant la travers\u00E9e des \u00C9tats-Unis d\u00E9couvre pourquoi la terre tremble \u00E0 San Francisco et comment les fus\u00E9es d\u00E9collent \u00E0 Cap Canaveral. Radio Qu\u00E9bec t\'attend pour un reportage sur le grand nord. Plus au Sud, viens d\u00E9couvrir les merveilles de l\'Am\u00E9rique latine. Transforme-toi en squelette pour la f\u00EAte des morts, apprend le langage des plongeurs sous-marins dans les Cara\u00EFbes. Du Canada \u00E0 l\'Argentine, l\'Am\u00E9rique t\'attend !\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"05\/11\/2014\",\"endDate\":\"12\/11\/2014\",\"createdDate\":\"21\/11\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"21\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"11\/06\/2014\",\"localisation\":\"95-143 Rue Pierre Mend\u00E8s France 46000 Cahors Midi-Pyr\u00E9n\u00E9es France\",\"region\":\"Midi-Pyr\u00E9n\u00E9es\",\"longitude\":\"1.4389\",\"latitude\":\"44.4514\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=504401&t=1437751967536\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=504402&t=1437751967536\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=504403&t=1437751967536\",\"webLink\":\"http:\/\/www.carrefour-sciences-arts.org\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"A partir de 8 ans\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"n\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart8\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"cahors\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"technologies de l\'information et de la communication\"],\"localisation\":[\"95-143 rue pierre mendes france 46000 cahors midi-pyrenees france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"49.0388\",\"longitude\":\"2.0255\",\"title\":\"La radioactivit\u00E9 : de Homer \u00E0 Oppenheimer\",\"list\":[{\"id\":\"701\",\"title\":\"La radioactivit\u00E9 : de Homer \u00E0 Oppenheimer\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"02\/12\/2015\",\"endDate\":\"02\/12\/2015\",\"createdDate\":\"02\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"30\/07\/2014\",\"publicationDate\":\"11\/03\/2013\",\"localisation\":\"83, Rue de Puiseux 95490 Vaur\u00E9al \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.0255\",\"latitude\":\"49.0388\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=35645&t=1437751967540\",\"webLink\":\"http:\/\/www.palais-decouverte.fr\/index.php?id=2384\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"1\",\"noteMoyenne\":\"4.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"vaureal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"83, rue de puiseux 95490 vaureal ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}}]},{\"latitude\":\"49.4506\",\"longitude\":\"2.0977\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"1501\",\"title\":\"Tests sur les images\",\"description\":\"Et aussi test sur la taille de l\'attribut description. Et aussi test sur la taille de l\'attribut description. Et aussi test sur la taille de l\'attribut description. Et aussi test sur la taille de l\'attribut description. Et aussi test sur la taille de l\'attribut description. Et aussi test sur la taille de l\'attribut description. Et aussi test sur la taille de l\'attribut description. Et aussi test sur la taille de l\'attribut description. Et aussi test sur la taille de l\'attribut COUPE ICIIIIIIIIII\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"12\/04\/2014\",\"endDate\":\"12\/04\/2014\",\"createdDate\":\"27\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"27\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/12\/2014\",\"localisation\":\"211, Avenue Marcel Dassault 60000 Beauvais Picardie France\",\"region\":\"Picardie\",\"longitude\":\"2.0977\",\"latitude\":\"49.4506\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45518&t=1437751967551\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45519&t=1437751967551\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45520&t=1437751967551\",\"brochureUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45521&t=1437751967551\",\"webLink\":\"http:\/\/h2o.beauvais.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Habitat - Territoire - Transports\",\"publicsCibles\":\"Tout public, Jeune (13 \u00E0 25 ans), M\u00E9diateur, Professionel\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes en situation de handicap mental, Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes, Sourds signant, D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers, Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"s\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\",\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\",\"pub_cib_jeu\",\"pub_cib_media\",\"pub_cib_pro\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"beauvais\"],\"accessibilite\":[\"acc_hand_men\",\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\",\"acc_sour_sig\",\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_hab_terr_trans\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"habitat-territoire-transports\"],\"localisation\":[\"211, avenue marcel dassault 60000 beauvais picardie france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1701\",\"title\":\"Evenement LS\",\"description\":\"tests sur probleme d\'indexation\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"15\/04\/2014\",\"endDate\":\"16\/04\/2014\",\"createdDate\":\"27\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"27\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/01\/2014\",\"localisation\":\"211, Avenue Marcel Dassault 60000 Beauvais Picardie France\",\"region\":\"Picardie\",\"longitude\":\"2.0977\",\"latitude\":\"49.4506\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45807&t=1437751967552\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45808&t=1437751967552\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45809&t=1437751967552\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Habitat - Territoire - Transports\",\"publicsCibles\":\"Famille, Groupes, Tout public\",\"langues\":\"Allemand, Anglais, Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"s\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_fam\",\"pub_cib_group\",\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_all\",\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"beauvais\"],\"accessibilite\":[\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_hab_terr_trans\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"habitat-territoire-transports\"],\"localisation\":[\"211, avenue marcel dassault 60000 beauvais picardie france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8499\",\"longitude\":\"2.1392\",\"title\":\"Import test images2\",\"list\":[{\"id\":\"1102\",\"title\":\"Import test images2\",\"description\":\"blablba\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"22\/12\/2013\",\"endDate\":\"24\/08\/2014\",\"createdDate\":\"12\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"30\/07\/2014\",\"publicationDate\":\"12\/03\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Charles de Gaulle 78170 La Celle-Saint-Cloud \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.1392\",\"latitude\":\"48.8499\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/fr\/a-visiter\/expositions-temporaires\/jeuvideo-lexpo\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"langues\":\"Anglais, Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites, Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\",\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"la celle-saint-cloud\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_sci\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"localisation\":[\"avenue charles de gaulle 78170 la celle-saint-cloud ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.6994\",\"longitude\":\"2.1698\",\"title\":\"Plateformes de partage et Culture scientifique\",\"list\":[{\"id\":\"20902\",\"title\":\"Plateformes de partage et Culture scientifique\",\"description\":\"Atelier organis\u00E9 par le PROTO204 : http:\/\/proto204.co\/ Outils d\'entraide, de changement d\'\u00E9chelle et d\'\u00E9mergences, les plateformes de partage sur le web semblent avoir \u00E9t\u00E9 con\u00E7ues pour la culture scientifique et technique. Nous vous proposons de faire un \u00E9tat des lieux avec les projets existants ou en cours et d\'avancer ensemble sur les enjeux et les crit\u00E8res qui feront le succ\u00E8s de cette nouvelle approche du partage des savoirs.\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"02\/12\/2014\",\"endDate\":\"02\/12\/2014\",\"createdDate\":\"21\/11\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"21\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"11\/06\/2014\",\"localisation\":\"200 Rue Andr\u00E9 Amp\u00E8re 91440 Bures-sur-Yvette \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.1698\",\"latitude\":\"48.6994\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=504417&t=1437751967536\",\"webLink\":\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/554547081344340\/\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9, Technologies de l\u2019information et de la communication\",\"publicsCibles\":\"M\u00E9diateur, Professionel\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_media\",\"pub_cib_pro\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"bures-sur-yvette\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\",\"the_tic\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"localisation\":[\"200 rue andre ampere 91440 bures-sur-yvette ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"49.0078\",\"longitude\":\"2.2043\",\"title\":\"Test maj apr\u00E8s deploiement\",\"list\":[{\"id\":\"1104\",\"title\":\"Test maj apr\u00E8s deploiement\",\"description\":\"blablba\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"22\/10\/2014\",\"endDate\":\"24\/08\/2017\",\"createdDate\":\"12\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"10\/06\/2015\",\"publicationDate\":\"08\/03\/2014\",\"localisation\":\"28 Rue des Foug\u00E8res 95150 Taverny \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.2043\",\"latitude\":\"49.0078\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=40213&t=1437751967515\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=40214&t=1437751967515\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=40215&t=1437751967515\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/fr\/a-visiter\/expositions-temporaires\/jeuvideo-lexpo\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"langues\":\"Anglais, Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites, Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\",\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"taverny\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_sci\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2017\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"28 rue des fougeres 95150 taverny ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}}]},{\"latitude\":\"49.0079\",\"longitude\":\"2.2045\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"1101\",\"title\":\"Import test images\",\"description\":\"blablba\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"22\/12\/2013\",\"endDate\":\"24\/08\/2014\",\"createdDate\":\"12\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"12\/12\/2013\",\"publicationDate\":\"12\/03\/2013\",\"localisation\":\"28, Rue des Foug\u00E8res 95150 Taverny \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.2045\",\"latitude\":\"49.0079\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/fr\/a-visiter\/expositions-temporaires\/jeuvideo-lexpo\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"A partir de 2 ans, Tout public\",\"langues\":\"Anglais, Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites, Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\",\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart2\",\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"taverny\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_sci\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"localisation\":[\"28, rue des fougeres 95150 taverny ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1103\",\"title\":\"Import IMG2\",\"description\":\"blablba\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"22\/12\/2013\",\"endDate\":\"24\/08\/2014\",\"createdDate\":\"12\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"12\/12\/2013\",\"publicationDate\":\"12\/03\/2013\",\"localisation\":\"28, Rue des Foug\u00E8res 95150 Taverny \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.2045\",\"latitude\":\"49.0079\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/fr\/a-visiter\/expositions-temporaires\/jeuvideo-lexpo\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"langues\":\"Anglais, Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites, Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\",\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"taverny\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_sci\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"localisation\":[\"28, rue des fougeres 95150 taverny ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8589\",\"longitude\":\"2.2945\",\"title\":\"Anniversaire de Kim-Jong Il\",\"list\":[{\"id\":\"50901\",\"title\":\"Anniversaire de Kim-Jong Il\",\"description\":\"Tu la f\u00EAtes ou tu meures...\",\"nomStructure\":\"BUG-3216-3\",\"startDate\":\"16\/02\/2016\",\"endDate\":\"16\/02\/2016\",\"createdDate\":\"01\/07\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"01\/07\/2015\",\"publicationDate\":\"06\/16\/2015\",\"localisation\":\"5 Avenue Anatole France 75007 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.2945\",\"latitude\":\"48.8589\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=742422&t=1437751967509\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=742423&t=1437751967509\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=742424&t=1437751967509\",\"webLink\":\"http:\/\/www.google.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences du vivant\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"234410\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"bug-3216-3\"],\"thematiques\":[\"the_sci_viv\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2016\"],\"date_fin\":[\"2016\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"],\"localisation\":[\"5 avenue anatole france 75007 paris ile-de-france france\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8683\",\"longitude\":\"2.3097\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"2705\",\"title\":\"test message\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"12\/05\/2014\",\"endDate\":\"12\/05\/2014\",\"createdDate\":\"12\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"12\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/27\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"langues\":\"Allemand\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_all\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2702\",\"title\":\"test img\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"09\/05\/2014\",\"endDate\":\"09\/05\/2014\",\"createdDate\":\"09\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"09\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/24\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59506&t=1437751967544\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Famille\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_fam\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2301\",\"title\":\"Test pour vue personnes\",\"description\":\"Test pour vue personnes\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/06\/2014\",\"endDate\":\"07\/08\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 2 ans\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart2\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_sci\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2302\",\"title\":\"Test pour vue personnes2\",\"description\":\"Test pour vue personnes\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/06\/2014\",\"endDate\":\"07\/08\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 2 ans\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart2\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_cer\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2402\",\"title\":\"test-bug-3102-2\",\"description\":\"test-bug-3102-2\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/05\/2014\",\"endDate\":\"07\/05\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59027&t=1437751967546\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59028&t=1437751967546\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59029&t=1437751967546\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Environnement - D\u00E9veloppement durable - \u00C9nergies\",\"publicsCibles\":\"Enseignants\",\"langues\":\"Anglais, Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes sourdes et malentendantes, Sourds signant\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers, Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\",\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_sour_mal\",\"acc_sour_sig\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_env_dev_dur_nrj\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"environnement-developpement durable-energies\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2403\",\"title\":\"test-bug-3102-3\",\"description\":\"test-bug-3102-3\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/05\/2014\",\"endDate\":\"07\/05\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59031&t=1437751967547\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59032&t=1437751967547\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59033&t=1437751967547\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Math\u00E9matiques - Physique - Chimie\",\"publicsCibles\":\"Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"langues\":\"Anglais\",\"accessibilite\":\"Sourds signant\",\"typeEvenement\":\"Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_sour_sig\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"thematiques\":[\"the_math_phy_chi\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"mathematiques-physique-chimie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2404\",\"title\":\"test-bug-3102-4\",\"description\":\"test-bug-3102-4\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/05\/2014\",\"endDate\":\"07\/05\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59035&t=1437751967547\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59036&t=1437751967547\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59037&t=1437751967547\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Enseignants, Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"langues\":\"Anglais, Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats, Spectacles vivants\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\",\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\",\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_dev_dur\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2501\",\"title\":\"test-bug-3102-5\",\"description\":\"test-bug-3102-5\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/05\/2014\",\"endDate\":\"07\/05\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59205&t=1437751967547\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59206&t=1437751967548\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59207&t=1437751967547\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Habitat - Territoire - Transports, Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"Enseignants, Famille\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes en situation de handicap mental\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\",\"pub_cib_fam\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_hand_men\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_pat\"],\"thematiques\":[\"the_hab_terr_trans\",\"the_inno_rech_indus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"habitat-territoire-transports\",\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2502\",\"title\":\"test-bug-3102-6\",\"description\":\"test-bug-3102-6\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/05\/2014\",\"endDate\":\"07\/05\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59209&t=1437751967548\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59210&t=1437751967548\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59211&t=1437751967548\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Enseignants, Famille\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\",\"pub_cib_fam\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2503\",\"title\":\"test-bug-3102-7\",\"description\":\"test-bug-3102-7\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/05\/2014\",\"endDate\":\"07\/05\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59213&t=1437751967548\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59214&t=1437751967548\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59215&t=1437751967548\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Jeune (13 \u00E0 25 ans), M\u00E9diateur\",\"langues\":\"Allemand, Anglais\",\"accessibilite\":\"Personnes en situation de handicap mental, Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats, Spectacles vivants\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\",\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_jeu\",\"pub_cib_media\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_all\",\"lang_ang\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_hand_men\",\"acc_mob_red\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_pat\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2601\",\"title\":\"test-bug-3102-8\",\"description\":\"test-bug-3102-8\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/05\/2014\",\"endDate\":\"07\/05\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59302&t=1437751967549\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59303&t=1437751967549\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59304&t=1437751967549\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Enseignants, Famille\",\"langues\":\"Anglais\",\"accessibilite\":\"Sourds signant\",\"typeEvenement\":\"Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\",\"pub_cib_fam\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_sour_sig\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2602\",\"title\":\"Test ev bug 3102\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/06\/2014\",\"endDate\":\"07\/09\/2014\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/22\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3097\",\"latitude\":\"48.8683\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"A partir de 2 ans, Enseignants\",\"langues\":\"Allemand\",\"accessibilite\":\"Sourds signant\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart2\",\"pub_cib_ens\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_all\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_sour_sig\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_med_san\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8692\",\"longitude\":\"2.3101\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"2201\",\"title\":\"Test diapo 1\",\"description\":\"test reporting\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"10\/03\/2014\",\"endDate\":\"07\/10\/2014\",\"createdDate\":\"07\/03\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"23\/06\/2014\",\"publicationDate\":\"02\/20\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3101\",\"latitude\":\"48.8692\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=52719&t=1437751967541\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=52720&t=1437751967541\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=52721&t=1437751967541\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Environnement - D\u00E9veloppement durable - \u00C9nergies, Habitat - Territoire - Transports\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"7\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_env_dev_dur_nrj\",\"the_hab_terr_trans\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"environnement-developpement durable-energies\",\"habitat-territoire-transports\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1801\",\"title\":\"test-creation-tma-2\",\"description\":\"test-creation-tma-2\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"28\/01\/2014\",\"endDate\":\"28\/01\/2015\",\"createdDate\":\"28\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"28\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/13\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3101\",\"latitude\":\"48.8692\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46811&t=1437751967542\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46812&t=1437751967542\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46813&t=1437751967542\",\"brochureUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46814&t=1437751967542\",\"webLink\":\"http:\/\/www.universcience.fr\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"1\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_an_int_chi\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2401\",\"title\":\"test-bug-3102-1\",\"description\":\"test-bug-3102-1\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"15\/05\/2014\",\"endDate\":\"07\/05\/2016\",\"createdDate\":\"07\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"28\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"05\/15\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3101\",\"latitude\":\"48.8692\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59004&t=1437751967542\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59005&t=1437751967542\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59006&t=1437751967542\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 2 ans, Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"5\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart2\",\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2016\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}},{\"id\":\"2901\",\"title\":\"evenement test\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"28\/05\/2014\",\"endDate\":\"28\/05\/2014\",\"createdDate\":\"28\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"28\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"05\/13\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3101\",\"latitude\":\"48.8692\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=80401&t=1437751967543\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=80402&t=1437751967543\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=80403&t=1437751967543\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8688\",\"longitude\":\"2.3102\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"2202\",\"title\":\"Test diapo 2\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"07\/03\/2014\",\"endDate\":\"07\/03\/2014\",\"createdDate\":\"07\/03\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/03\/2014\",\"publicationDate\":\"02\/20\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=52728&t=1437751967549\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=52729&t=1437751967550\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=52730&t=1437751967549\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9, Technologies de l\u2019information et de la communication\",\"publicsCibles\":\"A partir de 2 ans, Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart2\",\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\",\"the_tic\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"]}},{\"id\":\"1901\",\"title\":\"test-creation-tma-3\",\"description\":\"test-creation-tma-3\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"28\/01\/2014\",\"endDate\":\"28\/01\/2015\",\"createdDate\":\"28\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"28\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/13\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46720&t=1437751967550\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46721&t=1437751967550\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46722&t=1437751967550\",\"webLink\":\"http:\/\/www.universcience.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"Enseignants\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes en situation de handicap mental\",\"typeEvenement\":\"Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_hand_men\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_pat\"],\"thematiques\":[\"the_inno_rech_indus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1902\",\"title\":\"test-creation-tma-4\",\"description\":\"st-creation-tma-4\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"28\/01\/2014\",\"endDate\":\"28\/01\/2015\",\"createdDate\":\"28\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"28\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/13\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46724&t=1437751967550\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46725&t=1437751967550\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46726&t=1437751967550\",\"brochureUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46727&t=1437751967550\",\"webLink\":\"http:\/\/www.universcience.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Enseignants\",\"langues\":\"Anglais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2002\",\"title\":\"test-creation-tma-8\",\"description\":\"test-creation-tma-8\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"28\/01\/2014\",\"endDate\":\"28\/01\/2015\",\"createdDate\":\"28\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"28\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/13\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46911&t=1437751967551\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46912&t=1437751967551\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46913&t=1437751967551\",\"brochureUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46914&t=1437751967551\",\"webLink\":\"http:\/\/www.universcience.fr\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"Professionel, Senior (60 ans et plus)\",\"langues\":\"Anglais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"2\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_pro\",\"pub_cib_sen\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_pat\"],\"thematiques\":[\"the_inno_rech_indus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1502\",\"title\":\"Expo Chimie H20\",\"description\":\"Un test de contribution d\'un nouvel evt\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"14\/04\/2014\",\"endDate\":\"14\/04\/2014\",\"createdDate\":\"27\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"27\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/12\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45704&t=1437751967552\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45705&t=1437751967552\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45706&t=1437751967552\",\"brochureUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45707&t=1437751967552\",\"webLink\":\"http:\/\/h20.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Famille, Tout public\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes en situation de handicap mental, Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes, Sourds signant, D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_fam\",\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_hand_men\",\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\",\"acc_sour_sig\",\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_med_san\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"activite\":[\"mathematiques-physique-chimie\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"mathematiques-physique-chimie\",\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"mathematiques-physique-chimie\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1601\",\"title\":\"test-creation-tma\",\"description\":\"test-creation-tma\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"27\/01\/2014\",\"endDate\":\"27\/01\/2015\",\"createdDate\":\"27\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"27\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/27\/2014\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45902&t=1437751967552\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45903&t=1437751967552\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45904&t=1437751967552\",\"brochureUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=45916&t=1437751967552\",\"webLink\":\"http:\/\/www.universcience.fr\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Habitat - Territoire - Transports, Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"Enseignants, Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"langues\":\"Allemand\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\",\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_all\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_an_int_chi\"],\"thematiques\":[\"the_hab_terr_trans\",\"the_inno_rech_indus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"habitat-territoire-transports\",\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1401\",\"title\":\"Nuit des \u00E9toiles 2013\",\"description\":\"Pour la 24e nuit des \u00E9toiles, venez observer le ciel et les \u00E9toiles dans le Parc de la Villette et participer aux ateliers propos\u00E9s par les m\u00E9diateurs de la Cit\u00E9 des sciences !\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"03\/01\/2014\",\"endDate\":\"05\/01\/2014\",\"createdDate\":\"03\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"03\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"12\/19\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41923&t=1437751967553\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41924&t=1437751967553\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41925&t=1437751967553\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/francais\/ala_cite\/evenements\/nuit-etoiles-2013\/\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1402\",\"title\":\"testafac\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"03\/01\/2014\",\"endDate\":\"03\/01\/2014\",\"createdDate\":\"03\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"03\/01\/2014\",\"publicationDate\":\"12\/19\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"webLink\":\"http:\/\/www.google.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"Famille, Groupes\",\"typeEvenement\":\"Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_fam\",\"pub_cib_group\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_inno_rech_indus\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"1301\",\"title\":\"faites de la science\",\"description\":\"Un \u00E9v\u00E8nement riche en surprise. Faites de la science est une fete....\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"31\/12\/2013\",\"endDate\":\"20\/01\/2014\",\"createdDate\":\"31\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"31\/12\/2013\",\"publicationDate\":\"12\/16\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41815&t=1437751967553\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41816&t=1437751967553\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41817&t=1437751967553\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/fr\/conferences-du-college\/seance\/c\/1248138607484\/-\/p\/1239022827697\/\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Famille, Groupes\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers, Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\",\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_fam\",\"pub_cib_group\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"902\",\"title\":\"Le test Warhol\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"12\/12\/2015\",\"endDate\":\"28\/12\/2015\",\"createdDate\":\"09\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"19\/12\/2013\",\"publicationDate\":\"09\/24\/2015\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=39823&t=1437751967554\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=39533&t=1437751967554\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=39824&t=1437751967554\",\"webLink\":\"http:\/\/yahoo.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}},{\"id\":\"801\",\"title\":\"Jeu vid\u00E9o l\'expo (titre)\",\"description\":\"Cette exposition, d\'un genre nouveau, vous r\u00E9v\u00E8lera tout l\'univers du jeu vid\u00E9o, de la conception jusqu\'aux ph\u00E9nom\u00E8nes de soci\u00E9t\u00E9. Jeu vid\u00E9o l\u2019expo s\u2019adresse \u00E0 tous, que vous soyez \u00AB non-joueur \u00BB ou gamer averti, alors \u00E0 vos manettes !\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"22\/10\/2014\",\"endDate\":\"24\/08\/2015\",\"createdDate\":\"04\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"18\/12\/2013\",\"publicationDate\":\"12\/03\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=36504&t=1437751967554\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/fr\/a-visiter\/expositions-temporaires\/jeuvideo-lexpo\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public, Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"langues\":\"Allemand, Anglais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites, Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\",\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\",\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_all\",\"lang_ang\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_sci\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\",\"sciences et societe\",\"technologies de l\'information et de la communication\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[14;30]\",\"[30;60]\",\"[1;4611686018427387901]\"]}},{\"id\":\"1001\",\"title\":\"TEST DE SUPPRESSION\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"12\/12\/2013\",\"endDate\":\"13\/12\/2013\",\"createdDate\":\"12\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"12\/12\/2013\",\"publicationDate\":\"11\/27\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"webLink\":\"http:\/\/www.google.fr\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"601\",\"title\":\"Vinci\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"02\/12\/2013\",\"endDate\":\"02\/12\/2013\",\"createdDate\":\"02\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"02\/12\/2013\",\"publicationDate\":\"11\/17\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"webLink\":\"http:\/\/www.google.fr\/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=1&cad=rja&ved=0CDEQFjAA&url=http%3A%2F%2\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9tiers - Emploi - Formation\",\"publicsCibles\":\"Groupes\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_group\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_met_emp_form\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"thematique\":[\"metiers-emploi-formation\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"602\",\"title\":\"Rupture\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"02\/12\/2013\",\"endDate\":\"02\/12\/2013\",\"createdDate\":\"02\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"02\/12\/2013\",\"publicationDate\":\"11\/17\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=35538&t=1437751967556\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=35539&t=1437751967556\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=35540&t=1437751967556\",\"webLink\":\"http:\/\/www.palais-decouverte.fr\/index.php?id=2234\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"501\",\"title\":\"L\'expo Economie\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"26\/03\/2013\",\"endDate\":\"05\/01\/2014\",\"createdDate\":\"29\/11\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"29\/11\/2013\",\"publicationDate\":\"11\/14\/2013\",\"localisation\":\"Avenue Franklin Delano Roosevelt 75008 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3102\",\"latitude\":\"48.8688\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=35002&t=1437751967556\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=35003&t=1437751967556\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=35004&t=1437751967556\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/francais\/ala_cite\/expositions\/economie-krach-boom-mue\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"],\"localisation\":[\"avenue franklin delano roosevelt 75008 paris ile-de-france france\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8628\",\"longitude\":\"2.3365\",\"title\":\"Test lot 9 -n1\",\"list\":[{\"id\":\"50903\",\"title\":\"Test lot 9 -n1\",\"description\":\"Test num\u00E9ro 1 lot 9\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"21\/10\/2015\",\"endDate\":\"27\/10\/2015\",\"createdDate\":\"01\/07\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"01\/07\/2015\",\"publicationDate\":\"10\/06\/2015\",\"localisation\":\"Place du Palais Royal 75001 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3365\",\"latitude\":\"48.8628\",\"webLink\":\"http:\/\/www.universcience.fr\/\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Famille\",\"accessibilite\":\"Sourds signant\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_fam\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_sour_sig\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"place du palais royal 75001 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}}]},{\"latitude\":\"44.5745\",\"longitude\":\"2.3416\",\"title\":\"evenement olivier\",\"list\":[{\"id\":\"54903\",\"title\":\"evenement olivier\",\"description\":\"description\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"08\/07\/2015\",\"endDate\":\"08\/07\/2015\",\"createdDate\":\"08\/07\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"08\/07\/2015\",\"publicationDate\":\"06\/23\/2015\",\"localisation\":\"D183 12320 Noailhac Midi-Pyr\u00E9n\u00E9es France\",\"region\":\"Midi-Pyr\u00E9n\u00E9es\",\"longitude\":\"2.3416\",\"latitude\":\"44.5745\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=761083&t=1437751967508\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=761084&t=1437751967508\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=761085&t=1437751967508\",\"brochureUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=761087&t=1437751967508\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cite-sciences.fr\/demo\/w-carrousel-ressources.html\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans\",\"langues\":\"Allemand\",\"accessibilite\":\"Non accessible\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats, Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"n\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\",\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_all\"],\"ville\":[\"noailhac\"],\"accessibilite\":[\"acc_not\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"d183 12320 noailhac midi-pyrenees france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8564\",\"longitude\":\"2.3515\",\"title\":\"Ev non regression\",\"list\":[{\"id\":\"8901\",\"title\":\"Ev non regression\",\"description\":\"test test\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"21\/11\/2014\",\"endDate\":\"21\/11\/2014\",\"createdDate\":\"18\/07\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"21\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"06\/03\/2014\",\"localisation\":\"94 Quai de l\'H\u00F4tel de ville 75004 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3515\",\"latitude\":\"48.8564\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=498704&t=1437751967535\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=500540&t=1437751967535\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=500538&t=1437751967535\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Enseignants\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"94 quai de l\'hotel de ville 75004 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8667\",\"longitude\":\"2.3554\",\"title\":\"Forum Science, Recherche & Soci\u00E9t\u00E9\",\"list\":[{\"id\":\"40906\",\"title\":\"Forum Science, Recherche & Soci\u00E9t\u00E9\",\"description\":\"Un \u00E9v\u00E9nement organis\u00E9 par Le Monde & La Recherche, avec des interventions de chercheurs Inserm lors des conf\u00E9rences\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"28\/05\/2015\",\"endDate\":\"28\/05\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"05\/13\/2015\",\"localisation\":\"292, Rue Saint-Martin 75003 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3554\",\"latitude\":\"48.8667\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/actualites\/rubriques\/actualites-evenements\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Innovation - Recherche - Industrie\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_inno_rech_indus\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"localisation\":[\"292, rue saint-martin 75003 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8972\",\"longitude\":\"2.3856\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"46901\",\"title\":\"Test widget \u00E0 venir\",\"description\":\"blablba\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"21\/05\/2015\",\"endDate\":\"21\/05\/2015\",\"createdDate\":\"19\/05\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/05\/2015\",\"publicationDate\":\"05\/04\/2015\",\"localisation\":\"30 Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3856\",\"latitude\":\"48.8972\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=40213&t=1437751967515\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=40214&t=1437751967515\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=40215&t=1437751967515\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"langues\":\"Anglais, Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites, Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\",\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"paris\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_sci\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"localisation\":[\"30 avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"24901\",\"title\":\"TMA TEST 5\",\"nomStructure\":\"CIT\u00C9 DES SCIENCES ET DE L\'INDUSTRIE\",\"startDate\":\"09\/01\/2015\",\"endDate\":\"09\/01\/2015\",\"createdDate\":\"09\/01\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"24\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"12\/25\/2014\",\"localisation\":\"30 Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3856\",\"latitude\":\"48.8972\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"1\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cite des sciences et de l\'industrie\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"30 avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"40901\",\"title\":\"Sant\u00E9 en questions\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"Autisme : des approches pour r\u00E9duire l\'isolement\\\" en duplex avec Montb\u00E9liard.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"12\/02\/2015\",\"endDate\":\"12\/02\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/28\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3856\",\"latitude\":\"48.8972\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630402&t=1437751967519\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630403&t=1437751967519\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630404&t=1437751967519\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"medecine sante\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"medecine sante\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.896\",\"longitude\":\"2.3871\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"20903\",\"title\":\"test dcr\u00E9ation d\'un evet\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"30\/11\/2014\",\"endDate\":\"30\/11\/2014\",\"createdDate\":\"27\/11\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"27\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"11\/12\/2014\",\"localisation\":\"30 Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3871\",\"latitude\":\"48.896\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Environnement - D\u00E9veloppement durable - \u00C9nergies\",\"publicsCibles\":\"Groupe scolaire, Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers, Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\",\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_groupsco\",\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_env_dev_dur_nrj\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"environnement-developpement durable-energies\"],\"localisation\":[\"30 avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"18902\",\"title\":\"event clg reporting preprod\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"23\/11\/2014\",\"endDate\":\"23\/11\/2014\",\"createdDate\":\"18\/11\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"18\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"11\/03\/2014\",\"localisation\":\"30 Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3871\",\"latitude\":\"48.896\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Environnement - D\u00E9veloppement durable - \u00C9nergies\",\"publicsCibles\":\"Enseignants, Famille, Groupes, Groupe scolaire\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\",\"pub_cib_fam\",\"pub_cib_group\",\"pub_cib_groupsco\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_env_dev_dur_nrj\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"environnement-developpement durable-energies\"],\"localisation\":[\"30 avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"16901\",\"title\":\"event clg test reporting\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"20\/11\/2014\",\"endDate\":\"20\/11\/2014\",\"createdDate\":\"17\/11\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"17\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"11\/02\/2014\",\"localisation\":\"30 Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3871\",\"latitude\":\"48.896\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie, Mat\u00E9riaux - Micro et nanotechnologies\",\"publicsCibles\":\"Centres de loisirs et associations, Groupes\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_centlois\",\"pub_cib_group\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\",\"the_mat_micro_nano\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"30 avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"18901\",\"title\":\"event clg test reporting 2\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"20\/11\/2014\",\"endDate\":\"20\/11\/2014\",\"createdDate\":\"17\/11\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"17\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"11\/02\/2014\",\"localisation\":\"30 Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3871\",\"latitude\":\"48.896\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Mat\u00E9riaux - Micro et nanotechnologies\",\"publicsCibles\":\"Enseignants, Groupes\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\",\"pub_cib_group\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_mat_micro_nano\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"30 avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"14901\",\"title\":\"\u00E9v\u00E9nement test reprting\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"21\/11\/2014\",\"endDate\":\"21\/11\/2014\",\"createdDate\":\"13\/11\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"13\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"10\/29\/2014\",\"localisation\":\"30 Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3871\",\"latitude\":\"48.896\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Famille, Jeune (13 \u00E0 25 ans)\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers, Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\",\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_fam\",\"pub_cib_jeu\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"],\"localisation\":[\"30 avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"]}},{\"id\":\"10901\",\"title\":\"Ev\u00E9nement test clg\",\"description\":\"affichage date\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"12\/09\/2014\",\"endDate\":\"12\/09\/2014\",\"createdDate\":\"03\/09\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"03\/09\/2014\",\"publicationDate\":\"08\/03\/2014\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3871\",\"latitude\":\"48.896\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Espace - Astronomie\",\"publicsCibles\":\"Famille\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_fam\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_esp_astro\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"espace-astronomie\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8956\",\"longitude\":\"2.3877\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"54901\",\"title\":\"\u00E9v\u00E9nement olivier\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"Autisme : des approches pour r\u00E9duire l\'isolement\\\" en duplex avec Montb\u00E9liard.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"12\/02\/2015\",\"endDate\":\"12\/02\/2015\",\"createdDate\":\"08\/07\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"08\/07\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/28\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3877\",\"latitude\":\"48.8956\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"54902\",\"title\":\"\u00E9v\u00E9nement csti\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"Autisme : des approches pour r\u00E9duire l\'isolement\\\" en duplex avec Montb\u00E9liard.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"12\/02\/2015\",\"endDate\":\"12\/02\/2015\",\"createdDate\":\"08\/07\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"08\/07\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/28\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3877\",\"latitude\":\"48.8956\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"48901\",\"title\":\"Sant\u00E9 en questions\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"Autisme : des approches pour r\u00E9duire l\'isolement\\\" en duplex avec Montb\u00E9liard.\",\"nomStructure\":\"ARMOR SCIENCES\",\"startDate\":\"12\/02\/2015\",\"endDate\":\"12\/02\/2015\",\"createdDate\":\"30\/06\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"30\/06\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/28\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3877\",\"latitude\":\"48.8956\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=734802&t=1437751967513\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=734803&t=1437751967513\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=734804&t=1437751967513\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"31995\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"armor sciences\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"medecine sante\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"medecine sante\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"48902\",\"title\":\"Sant\u00E9 en questions2\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"Autisme : des approches pour r\u00E9duire l\'isolement\\\" en duplex avec Montb\u00E9liard.\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"12\/02\/2015\",\"endDate\":\"12\/02\/2015\",\"createdDate\":\"30\/06\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"30\/06\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/28\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3877\",\"latitude\":\"48.8956\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=734817&t=1437751967514\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=734818&t=1437751967514\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=734819&t=1437751967514\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"medecine sante\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"medecine sante\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"48.8956\",\"longitude\":\"2.3879\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"40905\",\"title\":\"Sant\u00E9 en questions\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"\u00C9pilepsie : des traitements pour demain\\\" en duplex avec Lyon.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"21\/05\/2015\",\"endDate\":\"21\/05\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"05\/06\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3879\",\"latitude\":\"48.8956\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630416&t=1437751967525\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630417&t=1437751967525\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630418&t=1437751967525\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"medecine sante\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"medecine sante\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"40908\",\"title\":\"Sant\u00E9 en questions\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"Greffe : quelles avanc\u00E9es ?\\\" en duplex avec le Mus\u00E9e Confluences de Lyon.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"24\/09\/2015\",\"endDate\":\"24\/09\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"09\/09\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3879\",\"latitude\":\"48.8956\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630425&t=1437751967527\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630426&t=1437751967527\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630427&t=1437751967527\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"medecine sante\"],\"thematique\":[\"medecine sante\",\"sciences et societe\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"medecine sante\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}},{\"id\":\"40909\",\"title\":\"Sant\u00E9 en questions\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"Scl\u00E9rose en plaques : nouveaux espoirs ?\\\" en duplex avec Montb\u00E9liard.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"15\/10\/2015\",\"endDate\":\"15\/10\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"09\/30\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3879\",\"latitude\":\"48.8956\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630430&t=1437751967528\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630431&t=1437751967528\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630432&t=1437751967528\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"medecine sante\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"medecine sante\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}},{\"id\":\"40911\",\"title\":\"Sant\u00E9 en questions\",\"description\":\"L\'Inserm propose \u00E0 la Cit\u00E9 des Sciences et de l\'Industrie, un cycle de conf\u00E9rences citoyennes. Prochaine rencontre : \\\"Conqu\u00EAte spatiale : une part importante de l\u2019innovation en sant\u00E9\\\" en duplex avec la Cit\u00E9 Espace de Toulouse\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"26\/11\/2015\",\"endDate\":\"26\/11\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"11\/11\/2015\",\"localisation\":\"30, Avenue Corentin Cariou 75019 Paris \u00CEle-de-France France\",\"region\":\"\u00CEle-de-France\",\"longitude\":\"2.3879\",\"latitude\":\"48.8956\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630437&t=1437751967529\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630438&t=1437751967529\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=630439&t=1437751967529\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/conferences-citoyennes-sante-en-questions\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"j\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"paris\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"medecine sante\"],\"thematique\":[\"medecine sante\"],\"localisation\":[\"30, avenue corentin cariou 75019 paris ile-de-france france\"],\"competence\":[\"medecine sante\"],\"datefinevenement\":[\"[1;4611686018427387901]\"]}}]},{\"latitude\":\"49.2598\",\"longitude\":\"2.4734\",\"title\":\"FASTE, Forum Arts Sciences Technologies Education\",\"list\":[{\"id\":\"40902\",\"title\":\"FASTE, Forum Arts Sciences Technologies Education\",\"description\":\"L\'Inserm propose au th\u00E9atre de La Fa\u00EFencerie, la visite de l\'exposition \u00AB La recherche de l\u2019art 3 \u00BB issue du travail d\'\u00E9l\u00E8ves de l\'ENSP suite \u00E0 leur stage de cr\u00E9ation en r\u00E9sidence dans les laboratoires de recherche de l\'Inserm\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"12\/02\/2015\",\"endDate\":\"13\/02\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/28\/2015\",\"localisation\":\"All\u00E9e Nelson 60100 Creil Picardie France\",\"region\":\"Picardie\",\"longitude\":\"2.4734\",\"latitude\":\"49.2598\",\"webLink\":\"http:\/\/www.faiencerie-theatre.com\/index.html\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"s\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"creil\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"activite\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\",\"metiers-emploi-formation\",\"sciences et societe\"],\"localisation\":[\"allee nelson 60100 creil picardie france\"],\"competence\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"50.6293\",\"longitude\":\"3.0573\",\"title\":\"Semaine du cerveau\",\"list\":[{\"id\":\"40903\",\"title\":\"Semaine du cerveau\",\"description\":\"En partenariat avec la Soci\u00E9t\u00E9 des neurosciences, l\'Inserm propose des ateliers de culture scientifique et rencontres avec les chercheurs dans de nombreuses villes de France.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"16\/03\/2015\",\"endDate\":\"22\/03\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"03\/01\/2015\",\"localisation\":\" Lille Nord Pas de Calais France\",\"region\":\"Nord Pas de Calais\",\"longitude\":\"3.0573\",\"latitude\":\"50.6293\",\"webLink\":\"http:\/\/www.semaineducerveau.fr\/2015\/index.php\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences du vivant\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"o\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"lille\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_cer\"],\"thematiques\":[\"the_sci_viv\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"localisation\":[\"lille nord pas de calais france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"43.6315\",\"longitude\":\"3.8616\",\"title\":\"Faites de la science\",\"list\":[{\"id\":\"40907\",\"title\":\"Faites de la science\",\"description\":\"Sous l\u2019\u00E9gide de la Conf\u00E9rence des Doyens d\u2019Universit\u00E9s Scientifiques, tenue de la finale du concours qui a pour objectif est de redonner le go\u00FBt des sciences aux jeunes des coll\u00E8ges et lyc\u00E9es par l\u2019exp\u00E9rimentation et l\u2019initiation \u00E0 la d\u00E9marche scientifique. L\'Inserm est partenaire.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"29\/05\/2015\",\"endDate\":\"29\/05\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"05\/14\/2015\",\"localisation\":\"2, Place Eug\u00E8ne Bataillon 34090 Montpellier Languedoc-Roussillon France\",\"region\":\"Languedoc-Roussillon\",\"longitude\":\"3.8616\",\"latitude\":\"43.6315\",\"webLink\":\"http:\/\/www.inserm.fr\/actualites\/rubriques\/actualites-evenements\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Groupe scolaire\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"k\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_groupsco\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"montpellier\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"metiers-emploi-formation\",\"sciences et societe\"],\"localisation\":[\"2, place eugene bataillon 34090 montpellier languedoc-roussillon france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"45.0534\",\"longitude\":\"3.8983\",\"title\":\"EVT CREE PAR WIDGET\",\"list\":[{\"id\":\"38901\",\"title\":\"EVT CREE PAR WIDGET\",\"description\":\"Une desxription histoire de\",\"nomStructure\":\"CIT\u00C9 DES SCIENCES ET DE L\'INDUSTRIE\",\"startDate\":\"18\/02\/2015\",\"endDate\":\"18\/02\/2015\",\"createdDate\":\"18\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"18\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"02\/03\/2015\",\"localisation\":\"14 Avenue des Champs Elys\u00E9es 43770 Chadrac Auvergne France\",\"region\":\"Auvergne\",\"longitude\":\"3.8983\",\"latitude\":\"45.0534\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=624464&t=1437751967529\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=624465&t=1437751967529\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=624466&t=1437751967529\",\"webLink\":\"http:\/\/www.google.fr\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Environnement - D\u00E9veloppement durable - \u00C9nergies\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans, A partir de 2 ans\",\"langues\":\"Allemand, Anglais\",\"accessibilite\":\"D\u00E9ficients visuels , Non accessible\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers, Expositions - Visites\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"1\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"c\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\",\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\",\"pub_cib_apart2\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_all\",\"lang_ang\"],\"ville\":[\"chadrac\"],\"accessibilite\":[\"acc_visu\",\"acc_not\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cite des sciences et de l\'industrie\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_pat\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_env_dev_dur_nrj\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"environnement-developpement durable-energies\"],\"localisation\":[\"14 avenue des champs elysees 43770 chadrac auvergne france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"49.2622\",\"longitude\":\"3.9819\",\"title\":\"test-creation-tma-6\",\"list\":[{\"id\":\"1904\",\"title\":\"test-creation-tma-6\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"28\/01\/2014\",\"endDate\":\"28\/01\/2015\",\"createdDate\":\"28\/01\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"06\/08\/2014\",\"publicationDate\":\"01\/13\/2014\",\"localisation\":\"34, Route de Champigny 51430 Tinqueux Champagne-Ardenne France\",\"region\":\"Champagne-Ardenne\",\"longitude\":\"3.9819\",\"latitude\":\"49.2622\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46746&t=1437751967540\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46747&t=1437751967540\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46748&t=1437751967540\",\"brochureUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=46749&t=1437751967540\",\"webLink\":\"http:\/\/www.universcience.fr\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Enseignants\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"g\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_ens\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"tinqueux\"],\"accessibilite\":[\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_an_int_chi\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"34, route de champigny 51430 tinqueux champagne-ardenne france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"43.3012\",\"longitude\":\"5.3737\",\"title\":\"Journ\u00E9e de Cl\u00F4ture 10 ans du Canc\u00E9rop\u00F4le PACA\",\"list\":[{\"id\":\"1201\",\"title\":\"Journ\u00E9e de Cl\u00F4ture 10 ans du Canc\u00E9rop\u00F4le PACA\",\"description\":\"Le dernier rendez-vous des 10 ans du Canc\u00E9rop\u00F4le PACA se d\u00E9roulera Mercredi 18 D\u00E9cembre, en simultan\u00E9 \u00E0 Marseille (Villa M\u00E9diterran\u00E9e) et \u00E0 Sophia-Antipolis (INRIA). A cette occasion, le Canc\u00E9rop\u00F4le PACA pr\u00E9sentera un Quiz num\u00E9rique, r\u00E9alis\u00E9 en co-partenariat avec le Centre R\u00E9gional de Documentation P\u00E9dagogique de Nice, outil d\'\u00E9veil \u00E0 la recherche en canc\u00E9rologie, \u00E0 travers une quinzaine de questions relatives \u00E0 des projets scientifiques. Cette journ\u00E9e se tiendra en pr\u00E9sence des chercheurs, pour (je stoppe le copi\u00E9 coller)\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"16\/09\/2014\",\"endDate\":\"16\/09\/2014\",\"createdDate\":\"30\/12\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"03\/09\/2014\",\"publicationDate\":\"11\/15\/2013\",\"localisation\":\"27, Place Jules Guesde 13002 Marseille Provence-Alpes-C\u00F4te-d\'Azur France\",\"region\":\"Provence-Alpes-C\u00F4te-d\'Azur\",\"longitude\":\"5.3737\",\"latitude\":\"43.3012\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41527&t=1437751967539\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41528&t=1437751967539\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=41529&t=1437751967539\",\"webLink\":\"http:\/\/www.canceropole-paca.fr\/animation-scientifique\/2003-2013-les-10-ans-du-canceropole-paca\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"M\u00E9decine - Sant\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"langues\":\"Anglais, Fran\u00E7ais\",\"typeEvenement\":\"Rencontres - D\u00E9bats, Spectacles vivants\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"u\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_renc_deb\",\"typ_evt_spec_viv\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\",\"lang_fra\"],\"ville\":[\"marseille\"],\"langue\":[\"muet\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_fet_med\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_med_san\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"activite\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\",\"medecine sante\",\"technologies de l\'information et de la communication\"],\"localisation\":[\"27, place jules guesde 13002 marseille provence-alpes-cote-d\'azur france\"],\"competence\":[\"innovation-recherche-industrie\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"43.1758\",\"longitude\":\"5.6038\",\"title\":\"c\'est mon super \u00E9v\u00E9nement\",\"list\":[{\"id\":\"12901\",\"title\":\"c\'est mon super \u00E9v\u00E9nement\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"20\/11\/2014\",\"endDate\":\"26\/11\/2014\",\"createdDate\":\"07\/11\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"07\/11\/2014\",\"publicationDate\":\"10\/23\/2014\",\"localisation\":\"4 Avenue Louis Crozet 13600 La Ciotat Provence-Alpes-C\u00F4te-d\'Azur France\",\"region\":\"Provence-Alpes-C\u00F4te-d\'Azur\",\"longitude\":\"5.6038\",\"latitude\":\"43.1758\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Environnement - D\u00E9veloppement durable - \u00C9nergies, Habitat - Territoire - Transports\",\"publicsCibles\":\"A partir de 8 ans, Centres de loisirs et associations\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"u\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart8\",\"pub_cib_centlois\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"la ciotat\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"thematiques\":[\"the_env_dev_dur_nrj\",\"the_hab_terr_trans\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"thematique\":[\"environnement-developpement durable-energies\",\"habitat-territoire-transports\"],\"localisation\":[\"4 avenue louis crozet 13600 la ciotat provence-alpes-cote-d\'azur france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"-21.1531\",\"longitude\":\"55.2814\",\"title\":\"Test La r\u00E9union\",\"list\":[{\"id\":\"34901\",\"title\":\"Test La r\u00E9union\",\"nomStructure\":\"CIT\u00C9 DES SCIENCES ET DE L\'INDUSTRIE\",\"startDate\":\"11\/02\/2015\",\"endDate\":\"11\/02\/2015\",\"createdDate\":\"11\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"11\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/27\/2015\",\"localisation\":\"42-46 N1A 97400 Saint-Paul R\u00E9union France\",\"region\":\"R\u00E9union\",\"longitude\":\"55.2814\",\"latitude\":\"-21.1531\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"1\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"re\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"saint-paul\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cite des sciences et de l\'industrie\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"42-46 n1a 97400 saint-paul reunion france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"-21.2806\",\"longitude\":\"55.3692\",\"title\":\"TEST LOGS\",\"list\":[{\"id\":\"36901\",\"title\":\"TEST LOGS\",\"nomStructure\":\"CIT\u00C9 DES SCIENCES ET DE L\'INDUSTRIE\",\"startDate\":\"16\/02\/2015\",\"endDate\":\"16\/02\/2015\",\"createdDate\":\"16\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"16\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"02\/01\/2015\",\"localisation\":\"Route des Sables 97400 l\'\u00C9tang-Sal\u00E9 les Bains R\u00E9union France\",\"region\":\"R\u00E9union\",\"longitude\":\"55.3692\",\"latitude\":\"-21.2806\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"A partir de 10 ans\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"1\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"re\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart10\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"ville\":[\"l\'etang-sale les bains\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cite des sciences et de l\'industrie\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\"],\"localisation\":[\"route des sables 97400 l\'etang-sale les bains reunion france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"42.0616\",\"longitude\":\"8.827\",\"title\":\"Liste d\'\u00E9v\u00E8nements :\",\"list\":[{\"id\":\"2701\",\"title\":\"Journ\u00E9es des sciences du vin\",\"description\":\"Dans le cadre de ses missions de diffusion, valorisation et vulgarisation des enjeux et connaissances scientifiques sur l\'ensemble du territoire insulaire, Le CPIE Corte Centre Corse - A Rinascita (PTR de la CSTI en Corse) organise, en collaboration avec le Clos d\'Alzeto et le Centre de Recherches Viticoles (CRVI) de Corse, un \u00E9v\u00E9nement in\u00E9dit et original : la Journ\u00E9e \\\"les Sciences du Vin\\\". Cette manifestation se d\u00E9roulera le samedi 17 mai prochain, au sein du Clos d\'Alzeto (Commune de Sari d\'Orcino, en Corse-du-Sud), chez la famille ALBERTINI. Cr\u00E9e en 1800, il s\'agit du plus haut Domaine vinicole de Corse, dont le territoire s\'\u00E9tend sur 52 hectares.3 temps forts jalonneront cette journ\u00E9e : A partir de 14h30, et jusqu\u2019\u00E0 15h30, aura lieu une conf\u00E9rence, conjointement assur\u00E9e par Lionel LE DUC - ORSATELLI, Responsable du secteur Terroir et Responsable qualit\u00E9 du laboratoire au sein du Centre de Recherches Viticoles (CRVI) de Corse, Co-Directeur, et Nathalie USCIDDA, Responsable des secteurs Microbiologie et Technologie Vinicole au CRVI de Corse \/ Co-Directrice. Dans ce cadre, il sera question d\'Innovation scientifique au service de la typicit\u00E9 des c\u00E9pages principaux de Corse. M. LE DUC ORSATELLI traitera de \u00AB La gen\u00E8se des sols de la c\u00F4te orientale, relation avec les terroirs viticoles d\'aujourd\'hui \u00BB et de \u00AB l\'Expression des vins de Vermentinu et de Niellucciu en fonction du terroir : cas de la Balagne \u00BB. Publication : LE DUC Lionel 2011 - Les terroirs viticoles de Corse : aper\u00E7u g\u00E9n\u00E9ral et zoom sur le Vermentinu de Balagne. N\u00B0 168 G\u00E9ologue (ROUFG) Pour sa part, Mme USCIDDA \u00E9voquera \u00AB La typicit\u00E9 du Sciaccarellu, d\u00E9limitation de l\'espace sensoriel propre et mise en \u00E9vidence des marqueurs de l\'ar\u00F4me de ce c\u00E9page \u00BB. Publication : USCIDDA Nathalie, LE FUR Y., CANDELON M. 2005 - \u00C9tude de l\'espace sensoriel propre aux vins corses issus de c\u00E9page Sciaccarellu. Revue fran\u00E7aise d\'\u0153nologie. N\u00B0 213 p 32-37. Un d\u00E9bat de 20 minutes avec l\u2019assistance suivra ces deux pr\u00E9sentations. De 16h00 a 17h00, suivra une visite de site dudit Clos, assur\u00E9e par Alexis ALBERTINI (Vigneron au Clos D\u2019Alzeto). Ainsi, \u00E0 partir des c\u00E9pages conduits sur ce domaine, il s\u2019agira d\u2019illustrer une partie des propos de la conf\u00E9rence, gr\u00E2ce aux explications de ce professionnel de la vigne et du vin. A 17h15, de retour dans les locaux du Clos d\u2019Alzeto, une d\u00E9gustation de vins \u00E9labor\u00E9s dans le chai du domaine sera organis\u00E9e, durant laquelle Mme USCIDDA et M. ALBERTINI d\u00E9criront les diff\u00E9rents profils sensoriels. A travers cette d\u00E9gustation, nous tenterons de r\u00E9pondre \u00E0 quelques interrogations du type : \u00AB Comment se forme le go\u00FBt du vin ? \u00BB ; \u00AB D\u2019o\u00F9 viennent ses ar\u00F4mes ? \u00BB. Cet atelier cl\u00F4turera la journ\u00E9e \u00E0 18h00 Venez nombreux le Samedi 17 mai prochain au Clos d\u2019Alzeto pour ce moment qui s\u2019annonce \u00E0 fois passionnant et convivial, au sein d\u2019un lieu magique en Corse qui, au fil des g\u00E9n\u00E9rations, a su se d\u00E9velopper, tout en maintenant une tradition de qualit\u00E9.\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"17\/05\/2014\",\"endDate\":\"17\/05\/2014\",\"createdDate\":\"09\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"09\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/24\/2014\",\"localisation\":\"Bartolaccia 20151 Sari-d\'Orcino Corse France\",\"region\":\"Corse\",\"longitude\":\"8.827\",\"latitude\":\"42.0616\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=59504&t=1437751967544\",\"webLink\":\"http:\/\/cpie-centrecorse.fr\/journee-les-sciences-du-vin\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation, Sciences de la Terre\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"langues\":\"Fran\u00E7ais\",\"accessibilite\":\"D\u00E9ficients visuels \",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites, Rencontres - D\u00E9bats\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"h\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\",\"typ_evt_renc_deb\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_fra\"],\"ville\":[\"sari-d\'orcino\"],\"accessibilite\":[\"acc_visu\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\",\"the_sci_ter\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"activite\":[\"agriculture-alimentation\",\"habitat-territoire-transports\",\"sciences du vivant\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"habitat-territoire-transports\",\"sciences du vivant\"],\"localisation\":[\"bartolaccia 20151 sari-d\'orcino corse france\"],\"competence\":[\"agriculture-alimentation\",\"habitat-territoire-transports\",\"sciences du vivant\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}},{\"id\":\"2703\",\"title\":\"Journ\u00E9es des sciences du vin 2\",\"description\":\"Dans le cadre de ses missions de diffusion, valorisation et vulgarisation des enjeux et connaissances scientifiques sur l\'ensemble du territoire insulaire, Le CPIE Corte Centre Corse - A Rinascita (PTR de la CSTI en Corse) organise, en collaboration avec le Clos d\'Alzeto et le Centre de Recherches Viticoles (CRVI) de Corse, un \u00E9v\u00E9nement in\u00E9dit et original : la Journ\u00E9e \\\"les Sciences du Vin\\\". Cette manifestation se d\u00E9roulera le samedi 17 mai prochain, au sein du Clos d\'Alzeto (Commune de Sari d\'Orcino, en Corse-du-Sud), chez la famille ALBERTINI. Cr\u00E9e en 1800, il s\'agit du plus haut Domaine vinicole de Corse, dont le territoire s\'\u00E9tend sur 52 hectares.3 temps forts jalonneront cette journ\u00E9e : A partir de 14h30, et jusqu\u2019\u00E0 15h30, aura lieu une conf\u00E9rence, conjointement assur\u00E9e par Lionel LE DUC - ORSATELLI, Responsable du secteur Terroir et Responsable qualit\u00E9 du laboratoire au sein du Centre de Recherches Viticoles (CRVI) de Corse, Co-Directeur, et Nathalie USCIDDA, Responsable des secteurs Microbiologie et Technologie Vinicole au CRVI de Corse \/ Co-Directrice. Dans ce cadre, il sera question d\'Innovation scientifique au service de la typicit\u00E9 des c\u00E9pages principaux de Corse. M. LE DUC ORSATELLI traitera de \u00AB La gen\u00E8se des sols de la c\u00F4te orientale, relation avec les terroirs viticoles d\'aujourd\'hui \u00BB et de \u00AB l\'Expression des vins de Vermentinu et de Niellucciu en fonction du terroir : cas de la Balagne \u00BB. Publication : LE DUC Lionel 2011 - Les terroirs viticoles de Corse : aper\u00E7u g\u00E9n\u00E9ral et zoom sur le Vermentinu de Balagne. N\u00B0 168 G\u00E9ologue (ROUFG) Pour sa part, Mme USCIDDA \u00E9voquera \u00AB La typicit\u00E9 du Sciaccarellu, d\u00E9limitation de l\'espace sensoriel propre et mise en \u00E9vidence des marqueurs de l\'ar\u00F4me de ce c\u00E9page \u00BB. Publication : USCIDDA Nathalie, LE FUR Y., CANDELON M. 2005 - \u00C9tude de l\'espace sensoriel propre aux vins corses issus de c\u00E9page Sciaccarellu. Revue fran\u00E7aise d\'\u0153nologie. N\u00B0 213 p 32-37. Un d\u00E9bat de 20 minutes avec l\u2019assistance suivra ces deux pr\u00E9sentations. De 16h00 a 17h00, suivra une visite de site dudit Clos, assur\u00E9e par Alexis ALBERTINI (Vigneron au Clos D\u2019Alzeto). Ainsi, \u00E0 partir des c\u00E9pages conduits sur ce domaine, il s\u2019agira d\u2019illustrer une partie des propos de la conf\u00E9rence, gr\u00E2ce aux explications de ce professionnel de la vigne et du vin. A 17h15, de retour dans les locaux du Clos d\u2019Alzeto, une d\u00E9gustation de vins \u00E9labor\u00E9s dans le chai du domaine sera organis\u00E9e, durant laquelle Mme USCIDDA et M. ALBERTINI d\u00E9criront les diff\u00E9rents profils sensoriels. A travers cette d\u00E9gustation, nous tenterons de r\u00E9pondre \u00E0 quelques interrogations du type : \u00AB Comment se forme le go\u00FBt du vin ? \u00BB ; \u00AB D\u2019o\u00F9 viennent ses ar\u00F4mes ? \u00BB. Cet atelier cl\u00F4turera la journ\u00E9e \u00E0 18h00 Venez nombreux le Samedi 17 mai prochain au Clos d\u2019Alzeto pour ce moment qui s\u2019annonce \u00E0 fois passionnant et convivial, au sein d\u2019un lieu magique en Corse qui, au fil des g\u00E9n\u00E9rations, a su se d\u00E9velopper, tout en maintenant une tradition de qualit\u00E9.\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"09\/05\/2014\",\"endDate\":\"09\/05\/2014\",\"createdDate\":\"09\/05\/2014\",\"lastDateUpdated\":\"09\/05\/2014\",\"publicationDate\":\"04\/24\/2014\",\"localisation\":\"Bartolaccia 20151 Sari-d\'Orcino Corse France\",\"region\":\"Corse\",\"longitude\":\"8.827\",\"latitude\":\"42.0616\",\"webLink\":\"http:\/\/cpie-centrecorse.fr\/journee-les-sciences-du-vin\/\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Agriculture - Alimentation\",\"publicsCibles\":\"Enfant (2 \u00E0 12 ans)\",\"langues\":\"Anglais\",\"accessibilite\":\"Personnes en situation de handicap mental\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"h\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2014\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_enf\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\"],\"ville\":[\"sari-d\'orcino\"],\"accessibilite\":[\"acc_hand_men\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"thematiques\":[\"the_agri_ali\"],\"date_debut\":[\"2014\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2014\"],\"activite\":[\"agriculture-alimentation\",\"habitat-territoire-transports\",\"sciences du vivant\"],\"thematique\":[\"agriculture-alimentation\",\"habitat-territoire-transports\",\"sciences du vivant\"],\"localisation\":[\"bartolaccia 20151 sari-d\'orcino corse france\"],\"competence\":[\"agriculture-alimentation\",\"habitat-territoire-transports\",\"sciences du vivant\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]},{\"latitude\":\"42.5075\",\"longitude\":\"8.8556\",\"title\":\"Test 456\",\"list\":[{\"id\":\"32901\",\"title\":\"Test 456\",\"description\":\"test 1 structure adresse corse\",\"nomStructure\":\"UNIVERSCIENCE\",\"startDate\":\"21\/04\/2015\",\"endDate\":\"21\/06\/2015\",\"createdDate\":\"21\/01\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"21\/01\/2015\",\"publicationDate\":\"01\/06\/2015\",\"localisation\":\"6 Rue Napol\u00E9on 20214 Calenzana Corse France\",\"region\":\"Corse\",\"longitude\":\"8.8556\",\"latitude\":\"42.5075\",\"illustrationUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=576402&t=1437751967532\",\"afficheUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=576403&t=1437751967532\",\"vignetteUrl\":\"http:\/\/localhost:8080\/image\/event_picture?img_id=576404&t=1437751967532\",\"categorie\":\"Professionnel\",\"thematiques\":\"Innovation - Recherche - Industrie, Math\u00E9matiques - Physique - Chimie, Sciences de la Terre\",\"publicsCibles\":\"A partir de 5 ans\",\"langues\":\"Anglais\",\"accessibilite\":\"Personnes \u00E0 mobilit\u00E9 r\u00E9duite, Personnes sourdes et malentendantes\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers, Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"26221\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"h\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\",\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_apart5\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_pro\"],\"langues_etrangeres\":[\"lang_ang\"],\"ville\":[\"calenzana\"],\"accessibilite\":[\"acc_mob_red\",\"acc_sour_mal\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"universcience\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_an_int_chi\"],\"thematiques\":[\"the_inno_rech_indus\",\"the_math_phy_chi\",\"the_sci_ter\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"thematique\":[\"innovation-recherche-industrie\",\"mathematiques-physique-chimie\"],\"localisation\":[\"6 rue napoleon 20214 calenzana corse france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]}]}}';
			
			// POUR TEST :
			// semaine du cerveau - village des sciences ==> même point
			// var datasItemsJSon = '{\"datas\":{\"points\":[{\"latitude\":\"50.6293\",\"longitude\":\"3.0573\",\"title\":\"Semaine du cerveau\",\"list\":[{\"id\":\"205\",\"title\":\"Le Village des sciences\",\"description\":\"Dans le cadre de la \u00AB F\u00EAte de la science \u00BB qui aura lieu du 9 au 13 octobre 2013, Cap Sciences organise un week-end \u00AB Village des sciences \u00BB le week-end du 12 et 13 octobre. Tout public, gratuit\",\"nomStructure\":\"CAP SCIENCES\",\"startDate\":\"12\/10\/2013\",\"endDate\":\"13\/10\/2013\",\"createdDate\":\"25\/10\/2013\",\"lastDateUpdated\":\"25\/10\/2013\",\"publicationDate\":\"09\/27\/2013\",\"localisation\":\"20 Quai de Bacalan 33300 Bordeaux Aquitaine France\",\"region\":\"Aquitaine\",\"longitude\":\"-0.5601\",\"latitude\":\"44.8575\",\"webLink\":\"http:\/\/www.cap-sciences.net\/web\/fete-de-la-science\/pageseditos,364,left_2454A88.html\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences et soci\u00E9t\u00E9\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Expositions - Visites\",\"nbComments\":\"0\",\"nbVotes\":\"0\",\"noteMoyenne\":\"0.0\",\"structure\":\"19933\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"b\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_expo_vis\"],\"date_creation\":[\"2013\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"bordeaux\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"cap sciences\"],\"thematiques\":[\"the_sci_soc\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_debut\":[\"2013\"],\"date_fin\":[\"2013\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"],\"localisation\":[\"20 quai de bacalan 33300 bordeaux aquitaine france\"]}},{\"id\":\"40903\",\"title\":\"Semaine du cerveau\",\"description\":\"En partenariat avec la Soci\u00E9t\u00E9 des neurosciences, l\'Inserm propose des ateliers de culture scientifique et rencontres avec les chercheurs dans de nombreuses villes de France.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"16\/03\/2015\",\"endDate\":\"22\/03\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"03\/01\/2015\",\"localisation\":\" Lille Nord Pas de Calais France\",\"region\":\"Nord Pas de Calais\",\"longitude\":\"3.0573\",\"latitude\":\"50.6293\",\"webLink\":\"http:\/\/www.semaineducerveau.fr\/2015\/index.php\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences du vivant\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"o\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"lille\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_cer\"],\"thematiques\":[\"the_sci_viv\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"localisation\":[\"lille nord pas de calais france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]}]}}';
			// semaine du cerveau : unique.
			// var datasItemsJSon = '{\"datas\":{\"points\":[{\"latitude\":\"50.6293\",\"longitude\":\"3.0573\",\"title\":\"Semaine du cerveau\",\"list\":[{\"id\":\"40903\",\"title\":\"Semaine du cerveau\",\"description\":\"En partenariat avec la Soci\u00E9t\u00E9 des neurosciences, l\'Inserm propose des ateliers de culture scientifique et rencontres avec les chercheurs dans de nombreuses villes de France.\",\"nomStructure\":\"MUS\u00C9E D\'HISTOIRE DE MARSEILLE\",\"startDate\":\"16\/03\/2015\",\"endDate\":\"22\/03\/2015\",\"createdDate\":\"19\/02\/2015\",\"lastDateUpdated\":\"19\/02\/2015\",\"publicationDate\":\"03\/01\/2015\",\"localisation\":\" Lille Nord Pas de Calais France\",\"region\":\"Nord Pas de Calais\",\"longitude\":\"3.0573\",\"latitude\":\"50.6293\",\"webLink\":\"http:\/\/www.semaineducerveau.fr\/2015\/index.php\",\"categorie\":\"Grand public\",\"thematiques\":\"Sciences du vivant\",\"publicsCibles\":\"Tout public\",\"typeEvenement\":\"Animations - Ateliers\",\"noteMoyenne\":\"2.0\",\"structure\":\"214501\",\"vocabulaires\":{\"region\":[\"o\"],\"types_d_evenement\":[\"typ_evt_anim_ate\"],\"date_creation\":[\"2015\"],\"publics_cibles\":[\"pub_cib_tout\"],\"categorie_d_evenement\":[\"cat_evt_gp\"],\"ville\":[\"lille\"],\"langue\":[\"muet\"],\"structures\":[\"musee d\'histoire de marseille\"],\"evenement_national\":[\"evt_nat_cer\"],\"thematiques\":[\"the_sci_viv\"],\"dataModelClass\":[\"document\"],\"date_debut\":[\"2015\"],\"source\":[\"estim_evenements\"],\"date_fin\":[\"2015\"],\"localisation\":[\"lille nord pas de calais france\"],\"datefinevenement\":[\"[-4611686018427387901;0]\"]}}]}]}}';
		
			// URL Page Detail EVENT.
			var urlPageDetailEvent = '/web/estim/agenda/-/evenements';	
		
			</script>
		<script src="js/jquery-1.9.1.min.js?1.9.1"></script>
		<script src="js/jquery-ui-1.10.4.min.js"></script>
		<script src="js/datepicker-fr.js"></script>
		<script src="js/jquery.fancybox.pack.js"></script>
		<script src="js/widget-popup.js"></script>
		<script src="js/map-common.js"></script>
	</body>
</html>
